放工地鐵好撚熱

利申 唔想除外套
又迫又熱

收皮啦屌

開冷氣啦屌

出曬汗屌！！！！

同感，日日短袖返工。金鐘真係熱死人

巴士仲撚熱 焗撚到呢